【大雨警報】與一道低壓槽相關的強雷雨帶正影響本港 （2020/6/7）

大雨警報：2020年6月7日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

放假先來落雨

咁細雨都紅雨

黑雨未 番工狗

上午6時30分至7時30分，各區錄得的雨量如下﹕
地 區雨 量 (毫 米)*
大 埔2 - 85
北 區1 - 66
荃 灣22 - 64
沙 田14 - 59
葵 青21 - 39
元 朗0 - 37
西 貢0 - 37
屯 門1 - 28
離 島 區0 - 13
深 水 埗8 - 12
九 龍 城1 - 10
黃 大 仙4 - 7
觀 塘0 - 4
油 尖 旺2 - 3
中 西 區1 - 2
南 區0 - 1
東 區0 - 1
灣 仔0 - 1

日 間 氣 溫 徘 徊 在 28 度 左 右 。

0-1

西南果舊爆大舊d又cover港島可能黑

下晝係咪都會有雨 約左人踩單車

星期日 ..全部學校停課？

下午一定出太陽

自爆

爆埋港島就黑雨

下年一定出太陽

起身屙尿
點知又紅雨

濕撚哂
未出門口已經見到我個區自爆緊

TM 勁大

TM 中咗少少紅，8號波咁款

南區好撚嘈

有冇機會黑？好似都係地區性暴雨

原本要返學here

九龍東瘋狂爆炸聲

要黑啦

已經成身濕撚晒

又落
連星期日都要落
又嘈醒
我要大太陽狂曬呀

九龍灣變左夜晚

呢下好正

有冇氣象JJ可以解釋下
點解呢兩日會行雷閃電得咁頻密
講真行雷前幾日又唔算好熱
呢道低壓槽點嚟

黑雨未

2020 年 6 月 7 日 07 時 30 分 至 2020 年 6 月 7 日 08 時 30 分，各區錄得的雨量如下：
地區 雨量 (毫米)
離 島 區 0 - 128

暫時今個夏季好似比較多雨水

又紅雨

皇天擊殺共產黨，天打雷劈習近平

短時間要出黑

快d黑雨 唔該。
唔想翻學

same

紅雨都要返學真係好on9

黑雨pls唔想上堂

又俾啲雷嘈醒

留名待黑

黃區散左，冇機黑了
要上堂

秦淮足流蘯
地母經已經講咗

繼續返工

連續兩日紅雨
好耐冇見過lu

好快落黃

集氣黑雨

利申唔想上堂

星期日上咩堂

出面報個啲course

每次都有人自爆

唔好燈

我好想返工
唔想落雨
唔好落狗屎搞到我返唔到工

屌你老母香港夏天真係濕鳩到爆炸
一係熱濕焗 一係落撚到孖閪咁

好凍

唉垃圾工 黑雨都要返工

射波喇屌

問左依家上黑雨點算未

假期先黎無教好訓

你無諗住上堂咁報course嚟把撚呀

掛咗黑雨咩

唔想咁大雨要出去上平時梗係無問題

啲雨係咁車埋黎都要返工 覺得自己好低賤

唔似會停

滴住水返緊

而家對住正西南,橫風橫雨

幾時細雨番？

個圖要黃好多先有黑雨

有冇人講返幾點開始落

一覺瞓天光，有d隆隆聲但係冇爆炸巨響

海底奇兵2.0?

快撚啲黑色啦 唔想返工啊

仲踏單車？

琴晚又有1萬次
今次真係唔覺

有無人好鐘意咁大雨
之後係屋企望出去聽住聲
好治癒

好撚憎

我

唉屌濕撚晒

好似1、2點開始落

有冇人連續兩晚都係俾啲雨打落冷氣機醒醒地之後先俾雷聲整醒

呢一波中哂市區
真係有機黑

近呢幾年好似多數都係星期六就日頭落雨，平日就夜晚落多

係黑就唔該11點前掛喇，唔想翻學。

唉唔撚驚

快啲黑啦

我反而係聽到好燥 又瞓唔好

集氣黑雨

爆炸

轟

落到好撚燥
可以停雨開太陽未呀

今日重會唔會跑馬？

快d落哂佢 聽日放假

集氣黑雨
有班閪人約咗去party room
唔係好撚想去
不如留返喺屋企打機好過

冇啦 最後一波了 10點半應該落紅雨

molamola

又爆炸

照踩啦

一陣出事上A1呀
唔好啦

返到公司 冇希望了

Keep紅或黑。下午有堂唔太想上

跑你老母咩

巴打做邊行好慘

咁佢問得出都唔想理架啦

我發覺大交合半夜上黑雨好爽手
但平常時段死都係紅到黃再雷雨

戶外工 黑唔黑雨都要standby 反而落長命雨就可以早走

呢幾年係跟實測再配合特提
暴雨緊咗好多

11點前有冇機會黑雨

屌 仲係紅

屌 ，快d黑雨啦

波已射

屌 集氣黑雨

你無機會

廣泛地區永遠係中環 九龍

星期日都要求黑雨，有啲慘

無計 好多人星期日都要返工

會黃雨

Same here

唉
無得行澗

Game Over

完了